上雪山裝備

4月底會去立山黑部
但只係即日來回
聽日人講，最好著返對雪鞋黎防水
諗住平平地淘寶算
請問大家覺得依d 得唔得？

屌，去到日本求其搵間ABC Mart 買啦! 駛撚淘咩!

買對UGG啦

淘寶都得 不如用condom

唔知以為去喜馬拉呀山

買個雪爪套落對鞋就得啦

但唔防水喎